「泰」自由 過幾日去泰國過新年

第一次去曼谷
多多指教

曼谷有咩一個好玩？

尋旅伴
可以join其中一兩日 一齊玩

沒旅伴就一個人體驗吧

利申：90絲

TG @Tailinglok

到埗每日不定時update 泰國旅行靚景俾大家❤️

好多大陸喱，去krabi玩好過

上機 + 到埗
落地簽 超方便 祝各位巴絲新年快樂先

月頭去完,無以前咁多,反而多了日本人同韓國人